[JUPAS] Biomed Engineering定Nursing好？

小弟見呢兩科個收分都差唔多 想揀一科做A3
本身個人好工科多少少 但呢科會唔會太專太容易揸兜？(grad完可以撈乜)
Nursing會唔會fg人工高但chur啲同埋增值潛力冇工科好？
求各位不吝賜教

巴打介唔介意講多少少其實讀完有咩做
睇過programme description都冇講實際career prospect同埋job nature
只係知入面會讀基因工程, 矯型學嗰啲

同埋人工有幾多

唔該曬師兄

我就覺得bme 比較專
就好似最近好hit嘅gene editing
CRIPSR/CAS9技術
讀bme可以學到

hku biomedical engineering 定poly嗰個?

有heart先好讀nursing
如果淨係為左個3皮人工就唔好啦
害左自己又害埋d病人啊

呢兩個同埋cu都有睇過
但唔多清楚讀嘅內容有咩分別

啱嘅
所以我都係做工程狗好啲

bio med爆4好似轉到medic
hku的話

Nursing d 女